梁美芬警告大學再不作為需負上法律責任：要關心返Ocamp會唔會繼續「宣揚錯誤知識」

梁美芬：難做嘅角色中央同你做咗

梁美芬指，曾有不同大學管理層向她表示難以干涉學生的行為，但在《港區國安法》立法後，「唔需要再講呢個藉口，難做嘅角色中央同你做咗。」要求校方盡所能阻止校內違法行為，警告不作為亦需負上法律責任。她續指，受公帑資助的大學固然要受監管，但如果在私立大學內發生違法事件，校方「有乜資格再做辦學團體呢？」指任何大學都應該履行社會責任。

梁美芬表明，一定會在立法會教育事務委員會跟進糾正學生思想，「自去年大學佔領事件之後，啲學生被扭曲思想支配咗咁耐，學校點樣去彌補或糾正返，唔好將呢啲錯誤思想帶俾新入讀嘅同學，要關心返 Ocamp 會唔會繼續宣揚錯誤知識」。她續指校方有否盡力遏止校內違法行為，會影響委員會是否批准大學撥款，直言「係要交呢個功課㗎」......

Shitty U 請你個臭閪都唔洗負法律責任啦

要關心糧尾fun係咪宣揚緊錯誤知識

大

糾正思想
快啲 我等唔切大學由本身提倡思想自由嘅地方淪落到洗腦集中營
睇下你洗唔洗得掂
又睇下洗唔掂唔批錢果陣啲芝麻教授學生何去何從

禁O camp

屌你老母連ocamp都想管

搵班幾十歲黨委跟埋去ocamp 囉

city hunt

建議ocamp要播國歌

打唔贏大學排名就拉鳩你落去，邊有大學仲敢同支那、香港大學做研究

ocamp變左番大陸研習國情
玩forbidden city hunt

唔好搞o camp啦，搞習近平思想訓練營啦，男既背習近平選編，女既同領導培訓

唔批撥款都好wo
反正依家D撥款都比班黨委分配